{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150990?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 대관령하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。 予約人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できませんので払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、ペンションによっては入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償も必要となる場合があります。 客室の安全や火災予防のため、魚や肉などの直火方式での調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 ご予約の際の特典として、メゾネットタイプのバーベキュー場をご利用いただけます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションによっては入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、破損や紛失の責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償も必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室の安全や火災予防のため、魚や肉などの直火方式での調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるようにとのことですが、具体的にはどのような行為が該当しますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "特典としてバーベキュー場が利用できるとのことですが、どのタイプのバーベキュー場ですか？",
            "answer": "ご予約の際の特典として、メゾネットタイプのバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 492
    }
}